%\documentclass[a4paper,12pt, dvips]{report}
%\documentclass[12pt,twoside,openright]{report}

\documentclass[12pt]{report}
 \textwidth 158mm
 \textheight 245mm
 \topmargin -18mm
 \oddsidemargin 1mm

 \evensidemargin 1mm
 \parskip 5pt
 \usepackage{theorem,epsf}

\usepackage{pgf,tikz}


\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage[czech]{babel}

\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}


\usepackage{amssymb}
%\usepackage{amsthm}

\newenvironment{proof}[1][Důkaz]{\par\noindent{\textbf{#1. }}}{\hfill $\Box$}
\newenvironment{dusl}[1][Důsledek]{\par\noindent{\textbf{#1. }}}{}

\newcommand{\fra}[2]{\displaystyle\frac{\mathstrut#1}{\mathstrut#2}}

%\theoremstyle{definition}
\newtheorem{defin}{Definice}[chapter]
\newtheorem{theorem}{Věta}[chapter]
\newtheorem{lemma}{Lemma}[chapter]
\newtheorem{cor}{Tvrzení}[chapter]
%\newtheorem{axiom}[define]{Axiom}
%\newtheorem{dusl}{Důsledek}[]
%\newtheorem*{poz}{Pozorování}
%\theoremstyle{remark}
%\newtheorem*{remark}{Poznámka}
%\newtheorem{example}{Příklad}
%\newtheorem{exercise}{Cvičení \thechapter.\!\!}
{\theorembodyfont{\upshape}\newtheorem{remark}{Poznámka}[chapter]}
{\theorembodyfont{\upshape}\newtheorem{example}{Příklad}[chapter]}
{\theorembodyfont{\upshape}\newtheorem{exercise}{Cvičení}[chapter]}






\newcommand{\bm}[1]{\mbox{\boldmath{$#1$}}}
\newcommand{\bms}[1]{\mbox{\boldmath{$\scriptstyle{#1}$}}}
\newcommand{\mb}[1]{\mathbb{#1}}
\newcommand{\mc}[1]{\mathcal{#1}}
\newcommand{\ol}{\overline}


\newcommand{\qmq}[1]{\quad\mbox{#1}\quad}


 \def \E {\,\mbox{{\bf\sf E}}\,}
 \def \Var {\,\mbox{{\bf\sf Var}}\,}
  \def \Cov {\,\mbox{{\bf\sf Cov}}\,}
  \def \sd {\,\mbox{{\bf\sf s.d.}}\,}
 \def \P {\mbox{\sf P}}
 \def \wh {\widehat}
 \def \wt {\widetilde}
 \def \A {{\cal A}}
 \def \B {{\cal B}}
 \def \C {{\cal C}}
 \def \N {{\cal N}}
 \def \X {{\cal X}}
 \def \Y {{\cal Y}}
 \def \Z {{\cal Z}}
 \def \W {{\cal W}}
 \def \RR {I\!\!R}
 \def \NN {I\!\!N}
 \def \CC {\hbox{\boldmath$C$}}
 \def \tT {\theta\in\Theta}
 \def \stL {\stackrel{L}{\longrightarrow}}
 \def \stP {\stackrel{P}{\longrightarrow}}
 \def \stas {\stackrel{a.s.}{\longrightarrow}}
 \def \stUL { \stackrel{UL}{\longrightarrow}}
 \def \a {^{\ast}}
 \def \p {^{\prime}}
 \def \pp {^{\prime\prime}}
 \def \ve {\varepsilon}

\def\argmax{\mathop{\rm\mbox{argmax}}}



%\frenchspacing



\graphicspath{{Figures/}}


\title{Pravděpodobnost a matematická statistika}
\author{Tomáš Hobza}

\begin{document}
%\jot 2mm

\include{csprimes}


\maketitle

\tableofcontents


\begin{thebibliography}{15}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Literatura}

\bibitem{rog} V. Rogalewicz: \textit{Pravděpodobnost a statistika pro inženýry.} Skripta ČVUT-FEL, Praha, 2000.

\bibitem{zvaste} K. Zvára, J. Štěpán: \textit{Pravděpodobnost a matematická statistika.} Matfyzpress, Praha, 2006.

\bibitem{andel} J. Anděl: \textit{Statistické metody.} Matfyzpress, Praha, 1998.

\bibitem{dup} V. Dupač, M. Hušková: \textit{Pravděpodobnost a
matematická statistika.} UK - Nakladatelství Karolinum, Praha,
2003.

\bibitem{sve} A. A. Svešnikov:  \textit{Sbírka úloh z teorie pravděpodobnosti, matematické statistiky a teorie náhodných funkcí.}
SNTL, Praha, 1971.

\bibitem{jarhal} D. Jarušková, M. Hála: \textit{Pravděpodobnost a matematická statistika 1 2 - Příklady.} Skripta ČVUT-FS, Praha, 1998.

\bibitem{tucker} H.G. Tucker: \textit{An introduction to probability and mathematical statistics.} Academic Press, New York, 1962.

\end{thebibliography}

\input{uvod}
\input{model}
\input{zavisle}
\input{nahodne}
\input{diskretni}
\input{absolutne}
\input{charakteristiky}
\input{limitni}
\input{statistika}

\end{document}
